覺唔覺球會都應該分返黃藍

黃：
巴塞(加泰connected)
利物浦(美帝資本)
熱狗(be water之父、勇武、少年軍、傳媒大亨)
祖記(牙朗踢公安）

藍：
皇馬(打壓加泰)
馬體會(中資)
曼城(中資)
曼聯(董方卓)
阿仙奴(熱狗敵人)
車路士(俄蝗)
狼隊(中資)
國米(中資)
羅馬(拜個早年)

利物浦(美帝資本)
美帝資本係指奶共占士定打壓香港球迷會既高層？

利狗陷害香港，直程係紅

里昂黃絲（球迷舉雪山獅子旗）

你啱 猁狗應該係紅

皇馬主席深黃
Fced

鏝好似話有香港人喺入面做, 所以次次舊曆年都有廣東話賀歲片?

咁又點？講廣東話既香港人一樣可以係藍絲

傑志(何君堯)

年青人(黃)

富力(中資)
元朗(主席王威信)

多蒙特：香港勇武主場色

愛滋賓奴紅

南區(無良柏)
東方(佛山聾屍)
理文(理文化工)
愉園(愛國商人陳志實)
流浪(垃垃)

力壓國米出線
蘇寧國米=藍(藍絲)+黑(黑警)

得飛馬值得支持(canny)
羅神肯定反送中

猁愈好成績 香港就愈沉淪
香港要贏 利物浦就要輸

有病睇醫生啦

要阻止利奪冠

08-09利狗排第2，香港股災
13-14排第2，雨傘革命（失敗收場）
18-19排第2，拎歐聯、排第2，送中條例
19-20 99%拎英超，送中條例搞到幾千義士被殺被捕

仲未計利狗80年代稱霸英格蘭，搞到英國喺1984最後簽署中英聯合聲明

講真如果謝拉特無洗腳，分分鐘雨傘會有人死

高普執教利記，開始幫利狗由中游上返前4，立即發生魚蛋革命，梁天琦判6碌

Black Bloc需要改善

仲有渣打銀行督灰

02年猁狗英超第二 翌年sars
05年猁狗贏歐聯 之後領匯上市

照你咁講, 唔計第4樣, 因為未發生.
但就睇頭3樣, 我可以理解為就係利物浦拎唔到第1 , 香港先仆街.

80年代利物浦稱霸, 香港經濟起飛, 人人魚翅撈飯啵. 傻閪

人人紙醉金迷, 金錢至上, 搞到今日咁多廢中廢老

嘩, 我以為得樓主一個係弱智,
以為一個gag 講極都咁好笑, 係咁loop.
原來唔止1個.

垃圾紐一定係藍, 極權球會, 一言堂, 無民主, 個肥閪老闆壓榨員工同中共壓榨人民無分別

你都係靜靜地睇波台post算啦 波台唔啱你

狗都有分黃藍？

你以為我哋講笑？

羅生投唐英年

行得太前

利股東之一：奶共占

咁年年都仆街啦，你個推論錯咗

曼城藍到仆街,睇件波衫就知

熱刺白衫架喎

些路迪士砵亭呢啲綠點計

董方卓